Macbook問題一問

因為我想知道部macbook嘅系統版本
但而家我開唔到關於這台mac個介面出嚟
有冇師兄知道其他方法可以check到

買左幾耐?

三年

開個terminal program，打 sw_vers

部機無terminal呢個程式

搵吓“終端“

點解會開唔到？

禁落去咩反應都冇 重新開機都係咁

關唔關無更新過事

用咗三年其本嘢都唔識

應該有啲error出現，所以出唔到個介面，但係因為個error訊息無喺terminal出現（因為唔係喺terminal run個program），所以就可能會發生撳緊都無反應嘅問題出現

即係好似java gui program嘅咁，有時雙click無反應以為有咩問題，喺terminal run一次就發現原來未出到介面之前已經出error

我諗佢r爆頭都唔知你up乜

簡單嚟講只係想指出其實program有分command line同graphics user interface，但其實graphics user interface嘅program都可以用command嚟run

但佢用左咁多年連terminal都唔知係乜
你估佢明唔明你講咩

咁都唔怪得佢嘅，正常人應該比較少用cmd或者terminal，而且Mac OS裝嘢通常都唔使用，因為通常有installer 歸根究底就係因為gui太方便所致，令到啲user唔太需要用到terminal

佢應該係用中文interface, 用“終端機“會搵到，但樓主似乎無視

師兄我冇無視你呀 都係搵唔到

你係咪用中文版？電腦右上角有個搜尋嘅icon, 㩒佢之後打“終端機”, 真係冇理由搵唔到喎

其實我係幫我朋友問
我自己用開windows所以唔太了解
都係同佢一齊摸摸下
師兄我明你講咩呀

中英我都試過 係真係搵唔到 唔呃你

有冇iphone?可以係iphone睇到

其實可以試下開launchpad之後喺Other入面開

跟住做